點解山狗死左波台冇人講？

波台已死

唔夠全能

山狗廢到

魔性唔夠

全能到死

唔知點解 我笑撚咗

獌聯唔洗貴一貴續迪基亞同普巴約

一眾獌迷既願望由tbb實現